香港人加油

其實777 諗住同大家決一死戰咁制
聽日mtr 巳準備封站, 記者會前巳叫哂中小學政府人員走
所以 香港人加油